HKCC 2020-2021 討論區[16] 光復香港, 時代革命之原來我係1001

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

lm

跪求itb group project source

新po留名 希望有好心人出現
有無人讀過冷門科 2143 SVM
Group project 完全無方向
求救我一命 比啲sources我參考下
好人一世平安 我好大壓力

我要殺曬我啲中文谷眉

ITB都要source?

幾份mt都終於捱過了

新人lm

上年b+既分數今年會變a-

你會唔會同我同組

預咗有呢日，所以一早改定個名勉勵下自己

有冇人想一齊討論下crm asm2

劉明

睇完上個post 1068點樣先做到mean 5成都冇

tg都唔留點搵你

書評真係多災多難

有冇ching 中文書評做過島與半島 求source！！！！

1050 or 1008?

請問如果想retake的話
係咪一定要F先得 D都冇
咁個midterm 同assignment
係咪交白卷就ok?
thanks for reply

係

LM
繼mid term之後仲有一堆assignment

勸世文
想讀日文既同學記得唔撚好reg Sandy Hui
唔知啲老女人係咪更年期，煩撚到嘔

下個sem又繼續on9?

要Reg就Reg Rico

Quiz內容同平時教嘅差太遠
你就當係平時教2乘2等於4，但一到左quiz就叫你計木星半徑38次方乘月球質量咁，都唔知點解會咁出，唔知今年1068會唔會6成就有A呢

終於出dean

終於

2021再創新高

認真咩 3.9都冇dean list ? 係咪要爆4先有？

睇科啦 大科應該要爆4

reg 堅仔

可能係

你有無P/F

識人sem1 有P/F 都喺 sem 1個dean list到

Jimmy真係好好人冇A都肯寫reference letter

唔好吹奏Rico
教日文嘅好lecturer已經走晒

好似有P or F

Please provide reasons to support your request

冇
btw 應該關Engine 仔事

一 pf 要全部pf

all or nothing

點解佢今次要咁怪

有冇late drop?

全P既話個Gpa點計唔計今個sem?

Grammar? Jimmy is the best

應該係，不過咁pf完應該冇大學會敢收

有PF 同無pf冇分別姐係迫人唔好pf

想問pt lecturer係咪都可以幫手寫reference letter?

咁諗唔開做大江大海難撚到抽筋

佢係最好嗰個了
希望jap2俾佢教

點解Engine year2 可以Chur撚到咁

pt冇得寫

Rico 好好喎 好溫柔

呢個sem應該keep唔到個gpa了
想死

三科DS都難撚到CLS
仲要自已DS科都唔簡單
再要讀多科GE
想死

Rico Lo 勁好

已grad 嘅叫過兩個pt lecturer 都肯寫，仲用有hkcc 水印紙印埋hard copy

2267 mid term idk wtf is he teaching

Sandy hui 係垃圾
唔識個題就係全班面串我
Reg其他好過

asm嗰陣都ok,覺得keep到
之後考完2科mid term已經無晒希望
今日科programming都無晒心機去溫

~70%
不過business一科b咗都瀨晒嘢

之前asm同mt都好低分 睇黎要retake了

其實pf完都有dean list 真心on9
驚pf 完大學會唔收或者令你個priority擺到好後
結果冇pf

真無揀pf要硬成哂啲爛龜科 搞到gpa拉低哂

硬食

教得又唔快 個人又有禮貌 算係咁

係
上sem全部加埋86倒 B+

佢說話能力有咁大障礙都好難教得快

幾時出埋top student award🥺

我正式宣布econ早交全部都係傻仔
白紙黑字講到明遲交0分都可以龍門任佢搬

屌 咁我早交嚟做咩 遲5分鐘唔扣

次撚次都係咁
又比人伏9

明明講明遲交0分 宜家又因為太多人遲交又話扣少啲公平咩？

econ係唔係轉左subject leader 點解今個sem會咁亂

原本嗰個去咗教Macro

一齊享受Eng Math嘅待遇

投訴啦 搞大單野
宜家engine math 最尾係點冇人知

其實我都唔係好明
宜家係校方話遲交零分
考完又話遲交一陣唔使扣
咁你地一早同我地班學生講話遲交可以冇事
等我嗰啲時間寫埋嗰幾隻字

有冇人讀緊gender issues？不如討論下reflective paper點做？

NOTHING HAPPEN

笑死 個時上咗幾堂 知到中伏 即刻drop走佢

Top student award係咩

Draft緊 唔係咁都唔投訴呀嘛

SPEED 特有，獎畢業生5000（睇最後畢業GPA），名額不明，透明度低

以家又唔比retake啲爛grade科 咁如果要開sem5咪要重新reg啲新科定點

佢係咪想講政府嗰個outstanding

你都fulfill曬graduate requirement 仲可以留喺CC咩？

I mean如果下個sem fail一科就可以開

我withdrawal一科咪得

我希望下個sem啲谷眉唔好咁智障

想問下如果要問lecturer攞推薦信嗰科係咪一定要有A,但係如果我大學想讀嗰科同佢交嗰科係唔同嘅,係咪唔可以問
同埋攞a已經係上個sem嘅事會唔會而家先話唔係咁好,(因為今個sem都未完)
如果搵唔到老師咁我可以揾咩人寫?
另外想問personal statement應該點樣寫?上網睇點寫定係會唔會本身cc有一啲片有講

*教

*而家先問

想投訴
點寫
比多幾分鍾我可以check埋卷

Draft完send上嚟
順便投訴其他科

根本on9
明明比晒時間scan
咁都遲起碼都扣50%啦

投訴埋科垃圾eng math
又話咩會處理,然後粒聲唔出潛晒水當無事發生

扣10%都好呀
我唔信班人早15分鐘開始scan會交唔到囉

但係唔知除左withdrawal嗰科之外仲可以讀咩

Withdrawal 好似係你讀翻就無咗個W 你讀其他科就有個W

佢又唔比讀爛左grade既科

Withdrawal 要programme leader 批
唔知會唔會唔批

下次你地夠唔夠膽全部人唔考？？

只要夠多人 學校一定跪

係學校，唔係政府。無需申請，睇畢業GPA

金銀銅？
定係仲有其他award

Final同asm2 95以上
fa要極高分先出a+

咁速大既做法唔同CC

又玩呢啲

點解Moodle 唔撚壞
壞咗學校仲唔跪低

俾多兩分鐘都夠我改careless mistake再交啦 屌

屍屍啲standard都幾撚搞笑
明明有啲科遲交又話乜撚嘢第一次就算啦哈哈
有啲科遲撚咗成分鐘又係乜事都冇
屌你老母憨撚鳩鳩

記得上年moodle成日一到親交additional assignment一定塞車，壞ser，load唔到入去。搞到deadline都要延遲少少時間。
今個sem又冇乜點見壞

Eas B左都會瀨嘢？

想知呢個邊到睇架？

可能HKCC dum咗好多錢去upgrade moodle

如果你多A+咪無事 好易拉低過3.7 低過3.7 基本上入到唔係水泡科都算幸運 以往五大商科收生個mean 都3.7or 以上

起碼50%啦 一開始講到明會0分 啲人都唔早交
自己攞嚟架wo

已完

係錯覺定我太廢

點解今個sem啲mid term比起以前好似難咗咁多 份份都唔夠時間做

有冇program圍爐

[url]最後個題b3做唔切[/url]

+1 我都想知

空左q3,4
Jump cc了

全卷得兩題識做

唉 Program 比狗讀

2042 個program run唔到係咪收皮

Fill your code into the given template file, and submit the final source file (.cpp) here.Late submission is not accepted

白字黑字寫出嚟 如果又搬龍門 我屌你老味

我估冇乜人run到掛

冇時間對返 好多位貼歪咗 ching 你都係run唔到?

好多bug

佢嗰份寫run唔到會當零分 唔知佢肯唔肯click入去睇啲code

唉

咁上個sem 咪好多人炒

ching 講下上個Sem programming係咪拉curve

nt printNum(int);int printNum(int n){ if (n % 10 != 2) { if (n > 0) { cout << n << " "; } } if(n>0)return printNum(n - 1);}void Q3(){ int n; cout << "Input n: "; cin >> n; cout << "Numbers: "; printNum(n); // comment out this line if you don't attempt this question.}

你寫英文？

programming 啲人其實會唔會請槍？
上個sem 聽啲人講佢請槍份份A+

咩科都一定有人請
請槍都冇a+就換槍手啦

Wine assignment 2有冇人可以傾下完全唔知點做

我依家係啲asm 可以A到 但係個Test炒咗車 巴打你上年overall大約幾多 有冇80%
我想知佢D cutOff

屌 嶸仔出到咁 完全唔夠時間做

你唔講埋你additional assignment 有A或者以上?
今年冇exam
班人真係要assignment 2 同份project落力去做拉返分

認真，嶸仔出得算簡單，同上堂講啲嘢冇分別，係打字唔夠快。如果多番啲時間應該可以寫篇文俾佢。

Btw，早知搵張紙手寫或者用英文，被嗰 word auto fix 隻字搞咗個意思唔同咗，又唔夠時間檢查，望就望手鬆啲 。

Productivist差啲手殘去禁auto correct記起佢講過word係冇呢個字

我嗰個 word 定咩幫我自動改咗隻字，嗰兩隻字嘅意思完全唔同，留咗5分鐘 upload 驚又 lag server， up完先知打錯字

個題Hong Kong is liberal welfare regime佢直頭上堂講哂answer

嗰題我冇答，淨係識答前面，後邊剩係識一個例子，佢嗰堂講得好快，好啦我聽漏咗

早啲訓聽朝上嶸仔啦 btw識一個同學好中意John lee 懷疑佢係gay

請問宜家仲有冇shuttle由WK去HHB？

有

搵menu 加支酒咋喎 有咩唔識

問題係你哋Business啲非水泡都收得唔低如果整咗粒3.0就會拖低咗個GPA，咁就好危了

今年係咪冇on campus ielts test?

而家shuttle會經poly嘅係幾點開
00定45

好似下年1月

嶸仔真係正WO

去wk嘅係50
去hhb係25

到達poly時間

Thx ching

好似仲未有得報?

師兄用iPhone嘅話可以試吓語音輸入
喺手機輸入完copy返落電腦 快好多

唔清楚

自己出去考啦

要好早起身

電腦test

英文差

一早subscribe左 建議買埋佢本書 armchannel好似有

有冇人書評做過我們仨？

gender issue 份reflective paper要點寫有冇人可以一齊討論下

報咗 8.45考

有冇人可以教fm溝女
我想出pool吖

想問下year 1 走係咪唔會有
利申冇p/f

努力啲讀書入到u你慌冇女

問佢鐘唔鐘意孔子先

喺teams入面pm曬全班嘅女
一個一個問：做我女朋友ok？
總有人會覆你

照下鏡睇下銀行戶口先

其實數學1左
係咪yr1走已經無望架啦？

爆4怕咩無人溝 大把女揾你

有冇人可以教小妹溝仔
我想出pool吖

認真一問，有冇人覺得教IT嗰個lhangwong , Kelvin Wong 好垃圾？

AE最高係咪只係A-？ 聽啲人講話唔會拎到A

有冇ching做過南海十三郎嘅書評

唔係, 我朋友year1 AE拎過A

EAS 可以點溫？

Crm 點先攞A

同學你好 你喜歡孔子嗎

佢AE, EAS嗰情況可能唔同
同埋佢個年online上, 唔洗返去測驗考試, 所以唔洗温書, 一路睇notes一路上網做test/additional assignment就得.
但正常黎講cc所有科嘅温書方式都係鳩背食晒份notes就得.
如果話要點做好啲 assignment, 就將上堂教過嘅所有野妥善地塞晒入去份功課就得, 同埋啲lecturer應該幾鐘意你啲句式寫得多元化同埋intro個hook寫得吸引啲(例如佢嗰陣用兩句左右寫個小故事/情景做開頭).

萬中無一上個Sem見到一個

想問下Ae同eas係咪好唔同？我lecturer 建議我地用question做hook，但eas嘅朋友同我講佢地個lecturer話用question做hook唔係太好

Ae應該多人拎A過eas
好似一班多數都有一兩個
當年我個班好似有2-3個拎到

我同身邊嘅人都冇讀過EAS, 所以唔太清楚ae同佢分別大唔大
至於hook嗰到你跟返教你嗰嗰lecturer嘅做法就得,因為你嘅分數係佢比, 最緊要合佢意, 所以你AE嘅話可以唔洗理EAS嘅情況

Retake

咁yr2走洗唔洗再考

應該唔洗

咁唔該曬！

明白 唔該哂

Sem 1EAS test係咪好難?

俾佢教過 然後放棄左個itb
最後靠timothy先明教緊乜

我真係覺得佢可以上嗰個名單

上年返學考，覺得作文題目幾難
ae個篇簡單好多
mc個part還好，溫晒書同notes就ok

Eas 好難 做完個個都頹晒

有mc見佢份sample沒 好驚爛grade..

唔lin係gua

條題目問咩架

基本上出題同份sample一樣

咁我溫熟份野先唔該晒你

我上年Sem 1 campus考就係
作文做足個幾樣嘢其實就得

跟住佢structure做就應該冇死希望掂啦

econ係咪一齊投訴 之前係咪有人draft好左

Moodle啲錄影入唔到係咩問題

是咪one drive死左
好似前幾日都試過

Sem 2 fa A咗已經覺得自己好勁

hkcc入speed
gpq起碼要幾多

gpa

check email，itu今日有封email教點樣開

2.5

App開link都係開唔到

呢樣野要擔心嘅咩

因為今年好似有唔同 問下姐

Fm asm1 出咗分了

唔知多唔多人4字頭

ching 可唔可以指點下迷津
有啲迷

請問有冇人知道紅磡cc邊度有彩色影印

6/F

我都係咁

fm想問下各位ching，gpa攞到3.5係咩概念，係咪好難

Hook 最緊要明顯!

想問下係咪要另外用八達通畀錢,同埋係咪都係用電腦落咗order先再去拍卡

同黑白printer一樣都係扣printing quota
只不過彩色一頁15quota（好似係）

喺電腦撳print嗰陣記住揀彩色printer，佢default黑白
同埋彩色機print黑白都係計彩色quota

btw 網吧都有得print彩色

啫係用邊個都一樣 冇話用邊個會高分低分啲咁？
咁其實高分同低分個分水嶺係邊

想問eas mt係咪同sample paper啲題型完全一樣

想問網吧係咪地下近廁所嗰度?

最好唔好用interesting fact 你覺得好笑啫 如果lecturer覺得唔好笑嘅話就低分
其實應該係冇特別嘅formula 因為英文卷係會比幾個lecturer評改 最終都係跟書/ppt note

UG嗰度係明日
網吧喺11樓，要喺10樓行一層樓梯上去

肯努力嘅話爆4都唔係難

低過3.5 懶人 對asm 是是但但
3.5 正常人
高過3.5 多數細心 又ok勤力既人

唔該曬
我仲想問下其實最好留幾多時間做writing

有冇ching而家係讀緊sem5 又諗住報non-ju 留個tg交流吓

@d23477

想問下fa assignment1 82 take home test 75有冇機A-orB+

應該B

冇

咁好勤力但gpa唔過3係咪弱智？

入番能仁書院重讀下先

梳

想問車主養唔養寵物？
識自己去廁所

咁讀u好勤力都唔過3點先好？

online 分 group 真心好慘 撞到d垃圾groupmates
做d嘢出來垃圾都不如 成份嘢要自己一個度過自己寫自己汁

想問有沒有人試過呢d情況 可以點做

有冇人知書評口頭報告超時會點

自己做多啲

扣分扣分

真係好難發生
因為cc 有部分人真係hea讀
咩書都唔溫直接考試 asm又唔準時交

同你一樣

有冇report free rider

降龜

thanks

全部mid term唔夠時間做
做咗一半都無就要交 係咪已經玩完
成為hea讀一份子

已完
速大見

依家仲有無得拎速大offer

想問吓啲asm同mt有冇得睇返個grade 成日做完之後好似揼咗落海咁樣 完全冇回音

Lecturer 出咗就會睇到 唔出就一世都唔使睇

題型一樣唔代表難度一樣

好多人都做唔切，唔驚啦

真

跟據個人理解，得好易嘅題目先會有一樣題型
難嘅題目一律新題型

sem1就要諗定入速大 我屌

交垃圾都算
屌你老母reference夠膽死用wiki同埋啲content farm

想問吓高mean幾多先有A

支持retake

summer最多可以retake幾科？

兩科，不過Chur到你仆街喎
到時可能爛埋龜，得不償失
通常啲人暑Sem都係讀一科
整個B+/A咁，拉下個GPA
然後Sem 3就可以讀少科
多啲時間溫下書、搞下IELTS同Non-ju咁
因為Sem 3係幾關鍵嘅時間嚟
一嚟要Chur GPA，二嚟啲Workload好重
比其他人讀少科係好大嘅優勢
所以好建議大家讀暑Sem

咁我可摸耳retake一科加提早讀一科咁

如果yr2爛grade可唔可以唔計呢個sem讀多個sem5

可以，但要睇下會出咩科俾你哋讀咁囉
同埋佢有分Subjects for Retaking Purpose Only 同Subjects Open to All Students嘅，你到時要留意返
上年嘅Retake科：

上年嘅Open科

如果再有心啲，可以計埋Cluster先Reg

好似要一科F先開到

速大話讀就讀架咩 係咪肯比錢就有得讀

F要點拎
拎完即爛grade

但唔F就冇得開sem5 因為你夠哂畢業條件

好爭扎點解人哋讀N展咁輕鬆我讀到咁辛苦
P/F又無，速大係咪收唔夠人

可以自己切咪算好

商科3.5=低

玩完

社科3.5=高

文科3.5=中

而家冇咗Retake passed subject

社科3.5都係中姐

我諗我都要報定個含大入去做中同啲同學師兄

fail左佢咪得

hdsw 3.5應該算高掛？

有冇ching知道遲交咗學費可以邊度交返？

咩學費？sem1學費？

無啦啦彈過嚟有$5000要交 早幾日喺deadline

試下唔交

應該唔算好高？
PolyU SW都收幾高下

HKCC:你的2020/21第一學期學費單已過期，很抱歉你已被停學。如需復學，請於11月27日前遞交復學申請(表格23及學費繳費證明)，否則學藉將被取消。若本院接納你的復學申請，你必須於指定限期前繳付申請費用$400(詳情會以短訊通知)，否則你的復學申請不獲處理。

如果想retake應該點做

value present遇上梁基因真係自求多福
佢句句都淨係喺度judge 哂每一個位
講到份project做到好似垃圾咁
完全唔會講返啲正面評價 或者有啲咩改善空間

poly bsw好似收緊3.58 舊年

社科睇你邊一科囉
Spa sociology咪中上囉

無
除非fail

科科都唔同
Mean 通常都係B range

想問一下呢度有無人讀logic desgin讀到想withdraw

eas份野save as咩

Turnitin垃圾到呢早10分鐘都lag到變late submission

thx ching

屌佢老母禁極都冇反應

Word佢有講

有冇人做得晒 eas

吓 做左半個鐘就做完 冇題識

diu 我係他教
真係好想死

搵錯處冇一題識

今個wk得佢教

其實教得差都唔緊要
有lecturer教得廢但係人品好對學生Nice錫學生都起碼抵消番

佢又教得廢 個個唔知佢教緊乜咁
廢話連編 上堂搞到好似爭論大會
對住學生態度串串共咁
好似同佢有仇得罪佢全家咁
成日喺度ban人嘅想法idea

係邊到我搵唔到我save咗做pdf
會唔會扣分

肉眼定理

Test paper Instructions 7.最尾嗰句
你safe咗pdf 扣唔扣分最好問下lecturer

無知一問 學校普通班房有冇得book？

今個Sem改左規矩 無左無限retake 大法
你要問下AA

得老師可以book

警世
唔好見2002 Econ 易就走去reg business Econ
做到就跳樓

有 Sem尾
可以出 可以出都唔出 depends on lecturer

我科科都係咁

想問下eas b+個range係幾多

唉頂 仲係到睇moodle之前upload個note冇留意上面

3條入面得第2條係識做submit完我都去跳樓

還好啦 佢都係問啲同學遇到咩困難姐，仲幫左佢地

不過我覺得道德依啲要有討論先好玩

咁難架咩
睇黎我ae成績都唔會好得去邊

Eas 難過ae

上個sem eas份卷易過ae

我year1唔知
淨係聽人話eas >ae

上個sem文科eas同ae份卷一樣

想知上個sem中西溝mid term 問咩？

呢排one drive成日死

Withdraw?依家讀緊嘅話

Hs 到依家都未睇到

同問

好灰 淨係不斷咁樣交功課 唔知道自己嘅表現 想改善自己但係無從入手

係有啲寸
但都冇乜hard feeling

有無好心人會有中西溝source

係見大家都好努力但我越讀越頹 我唔知自己想點

終於出咗網上學習支援基金結果😇

已經交左二萬幾

Around 73,4 先有

上個sem係做additional assignment，無online mid term

冇交retake學費？

Mid term完想drop而家仲有冇late drop

輕輕推post
我地幾個學生幫手promote緊個online mentorship平台，叫 「Iam…青年職學平台」，有恒生課金架。大家有興趣可以試下。
所有野係差唔多完sem先開始，同埋都會係網上進行，唔會要去好遠，完成培訓之後仲獲得證書一張，仲可以計埋服務時數！（真心其實有做義工對之後報non-jupas、船都有用），得閒既話真係可以考慮下

即係無？

想補充一句：
其實大家報non-jupas之前，都可能未係好清楚大學某部份（或者部份職業具體路向），大家都可以上呢個平台問下架，我之前上堂個陣見過唔少EO、U grad同我一齊上堂⋯⋯所以試試佢無壞！

你入去問問題就無咩所謂既
mentor mentee都做得

Withdraw 囉 但要再比錢

#518 之後係 #533

露比老師其實算好 只係少悶

你有語癌？

Withdraw同late drop分別係？

樓上支那人

條友唔知係bot定痴線佬之前係另一個post都見到佢

????

個post做乜撚嘢

咪撚再quote條on9煩膠啦

withdrawal會留record, transcript 上面個course name個行會有個W 遲啲再讀要比多次錢

latedrop唔會有record 遲啲再讀唔使再比錢

今個sem冇得late drop

俾個chatbot騎劫左

Withdraw同late drop嘅分別就係
前者要再比錢 同埋要lecturer + subject leader approval 後者乜都唔洗

Late drop之後讀吾洗錢？

Assuming that there is no fixed cost and marginal cost of operation per game

仲煩過負皮bot

因為上次lecture果時佢話要寫list曬 tc tr mr mc果啲
就唔知會唔會要寫埋0
問清楚啲好啲

揀左add drop 應該唔洗黑錢？

Add多科要比錢

Wtf 讀六科要比錢？

要
多1科俾多5790

咁撚On9? 早講啦仆街學店

好正常姐 讀六科比六科既錢 你下個sem讀4科就會收少啲架啦

但我係上個sem揀late drop , 今個sem讀返，lecturer 又話唔洗錢

.

Ching知唔知張form交去邊？

ik掛

Late drop係佢退完錢俾你然後再要你交錢

上個sem late drop有回水 咁你之後比返啲錢上個個course 咁樣一出一入咪唔洗錢囉

有冇ching 有SHDH2196 Sociology of Culture嘅notes？
esp. Culture as Embodiment 同埋 Culture as Education

我開post叫左連登admin搞掂佢, 可能要忍多陣

成組都free ride ，想死

係 但今個sem已經無

但我lecturer 話late drop 之後讀要比反錢

係喎，柒左，佢sem1有退返比我

其實freeride好過佢做少少同做啲垃圾出黎 因為佢有做過嘢根本投訴唔到
我有科prj 有條友寫嗰一兩句 仲要係垃圾黎 投訴佢都無用 最後佢present前半粒鐘先話唔present lecturer 見佢咁幫我哋拆組

又係你呀
魚生

我無處不在的

佢傻架
無視佢就好

關你咩事

想問如果year two想報city marketing 但英文得3唔考ielts 有冇機？

冇機
一定要dse lv4/ ielts6.5

有冇人讀完year2係過外國讀？
我見hkcc有英美接駁大學 認受性高唔高

ca mt出左答案 我自己睇完已經想去跳樓成堆careless mistakes

有冇人有中西溝lecture recordings
one drive條link死咗睇唔番想溫書

peer to peer form 寫佢0分

我怕其他人俾你嚇親

禾同佢巧熟的

即係佢仲悲劇過我

有冇人可以救下我 CRM Asm2 Q2 想死

建議所有social science ns千祈唔好揀SHDH3107 management in human services 揀左等於爛一科grade spa既就加油啦

至少冇send j圖俾佢

想知呢科讀咩

Management既野 咩swot個啲 仲有啲hso basic information

屌你老尾邊個話中史好讀易A，信連登仔講野真係死得

邊個講gender好讀易a
做到變傻仔

下個sem reg左

邊個講econ 易A
做到屌人老母

諗paper topic 諗到頭都痛

睇咗幾百份殘體paper先做完

點解？上個sem真係好撚弱智
啲功課叫抄notes 直頭唔使上堂copy&paste就已經B +
好肯定就算冇上堂都識做

好撚後悔嗰陣上足堂嘥晒啲時間
上完堂教完都冇機會用得返

Group project同individual paper煩到痴筋

點解啲人present都可以走堂

聽present定係presenter

呢家withdrawal of subject嚟唔嚟得切

求呢幾科notes
SEHH2042 Computer Programming
SEHH2239 Data Structures
SEHH2240 Database Systems
SEHH2242 OBJECT ORIENTED PROGRAMMING
SEHH3165 Mobile Apps Development

你哋攞幾多

Cost acct mid term全級mean係56，滿分100，有人90幾
究竟啲人低分嘅幾低分仲要唔拉curve

有無人知housekeeping mid term 個mean
好似好低咁

要說服到你個lectuer同program leader
利申有經驗

我頭2份asm有信心高分，之後final都有信心，係衰撚咗group project

其實程序上exam前都drop得

有冇上左岸嘅師兄講吓city computer and data, electronic and electrical同information engine 係一齊in嘅,一齊consider 請問係唔係真

有冇人睇唔番啲課堂錄影
條link禁入去就係something’s not right

科科都係咁
好似話one drive有啲問題

啲A+真係難攞到痴線
mt 我97 mean 65
但overall A
平時assignment 都攞開9字頭
additional asm 都應該唔差
我好懷疑係因為online 所以派少左grade

扣2個grade 係A去B+ (A,A-,B+)定 A去C

同問
你幾多

有冇人知digital storytelling overall大概每份野要拎幾多分先A到

個陣唔知做咩 做到好趕又驚 搞到錯左d On9野
我得一半希望個mean 都唔太高
雖然5成都抄左個mt

我都係得一半
佢同fo都好伏下
難又唔夠時間

Fo仲未派

都唔知幾時有

唉 好難追hskp, asm 1,2都完左

已經半放棄

GG 以為可以拎到30以上

個兩條片要起碼一條有a

暫時第一條片A-左 睇黎要努力追下
Thanks

咁你另一條要有a 加埋份report要寫得仔細啲

Report交左了 呢份勁驚做錯 因為佢話可以用ppt形式交 我當左平時present咁去做 唔知結果會點

你都抄？

味到炒
29.5
但係身邊啲fd都30以上

想問下如果想sem 2 tran科嘅話有無話chap有幾多先批？
好驚自己依家讀緊個科讀唔掂CGPA太低唔批我
求過來人解答

其實上個sem On9learning 未ready好
Additional asm好多都好易 所以易靚龜
今個sem做好曬準備 乜都限時 又無additional asm

咁算好好拉

我估80尾，因為個range差唔多，exam一題小分題可以一個grade

本身諗住mid term考高啲靠佢拉個A
依家冇了

我都係withdrawal 算 屌 報晒non-jupas 收分高嘅科先嚟衰呢科 真係屌出嚟
今個Sem 又唔撚比PF 一科又唔撚比late drop

HKCC 搞政策個位嘅邏輯好撚好笑 因為做additional assignment 同以往考試模式唔同就有late drop
宜家online mt 出撚到份卷都同F2F 唔撚一樣又無late drop

屌我仲要報咗city acct
呢家就withdrawal ca

我本身無報acct
但見city poly 都好似要讀managerial accounting 就add ca 嚟讀
咁嘅成績上到去又要讀過 都係withdrawal 算啦

我已經send緊email去withdrawal ben kf我屌你老母

屌你老母ben kf話reg得呢科一係就acct勁一係就對acct有興趣
我夠對acct有興趣，又唔見我考得好
我一撚定追擊ben kf追擊到上岸

Moodle D片又睇吾到
明知moodle廢 就轉additional assignment 拉

佢地覺得你f2f都係咁上，冇片睇
所以繼續推online exam

下個Sem 又係Ben KF 做subject leader 呢

Sem4唔係通常得佢一個教架咩

我都上到week10有錄片睇
靠佢死撚得

但得佢教會係佢出卷 之後又出到份卷咁閪應該無乜用

你又真
我希望下個sem f2f考

都幾大機會online 考幾間大學都宣布咗繼續online learning

Online learning真係累人累物

有冇人想對front office 份midterm revision exercise?
留tg~

我城？

其實講真我唔信冇人自己私底下錄囉

繼續屌你老母ben kf之大家jap1加油

想知CRM mid term 咩分代表咩grade

ben kf 嘅 mt 街已仆

上咗3個Sem 第一次遇到最pk 嘅lecturer 就係Ben KF

有無人一齊做下cct asm

Withdrawal 係咪lecturer 簽咗名就得
要唔要問埋Programme leader?

ching你係咪無讀FM

中西溝隔離班啲題目易咁多嘅

係咪A01

係 我想做101個條

Jap1 個mid term啲問題又難又多
差啲遲交
好彩最後2秒交到

屌你老母sandy同ben kf
呢家係考英文定日文定猜燈謎呀
好彩俾多15分鐘scan

有冇人知A2 第2同3係寫乜 R爆頭 乜有教過咩

GG

咪係
屌你老母
Asm用同中文出
屌你老母
Mid term全撚部英文
害撚死冇底

やすみましょう
わかりますか

師兄有冇造漏幾多題

考計數

冇
啱啱好30分做曬

邊到有寫到
淨係温咗本書冇温到啲notes添屌

書有

呢個真係得意佢又冇講要計數

Jap1遲咗幾秒係咪都會扣分

係
唔扣分我port鳩sandy

屌你老母如果jap1唔俾多15分鐘scan，我就睇下有幾多人空咗b7

完全唔夠時間做⋯⋯

書p.25有

份卷出得正常，但好撚趕
都好似幾多生字未教過
仲有計數係咩料

屌

Raizen 一早講咗會唔夠時間做

Edwin 我知道你mon緊po
個頭上面有人話101份卷中英文唔同
依頭就有corrected版本

比啲提示黎啦 A01咁難

日文痴撚線考計數

考完日文 祝願大家都有好成績 繼續努力齊齊升u

唔講以為考accounting

日文爛龜啦屌

又考英文又考計數 一打開份卷灰左
有底冇底都唔好揀日文

係咪為咗唔想有底班人屈曬機
所以先出到咁閪

做完jap 1，以為魯芬急轉彎

屌 但我依啲冇底嘅就仆曬街 諗英文諗到癲
平時上堂都用中文架麻 邊諗到佢英文出

無底嗰班都比佢玩死埋

屌你
日文冇底完全做唔切
咁撚閪柒難 仲要全英文

我諗有底嗰啲都應該係啱啱好咋

諗佢到底幾歲

親 我地讀緊嘅係翻譯 我冇底 漏空左好多

我frd n2底
35先做完
係咁搵書有冇嗰隻字

我為咗做晒佢遲咗幾分鐘交
好似蝕咗話晒都扣10%

兩邊都要 我以前係

傻鳩scan app彈app scan唔撚到都算 交完仲要show唔撚到成兩大版
重新交返已經遲撚左12分鐘
已經第一時間用手機就咁影低send email俾lecturer
屌你老母但睇個勢都係照扣分
20%啊屌你老母
嬲撚到震

呢份卷真係見真章
冇底嘅炒晒

呢份卷就係出俾你地黎屠我地

jp1冇底空咗24分

12分鐘咁耐應該冇了 辛苦ching

我都係搵左佢扣幾多先交 本身都諗住遲交

識嘅冇底都做唔切

Scan app無啦啦壞撚咗 scan多次都一定遲
算鳩數反正都扣10%就做多一兩題算

求神拜佛12月exam唔會太難
今個sem有3.3就得

估下今次jap1 mid term個mean係幾多

我估最多65

Jap midterm難到癲 希望個mean唔好之前咁高🙏🏿🙏🏿

80full wor

比多15分鐘都好呀
無底嘅真係唔好妄想可以攞A

Japanese1 mid term希望有滿分

佢估65%？

Scan嗰15分鐘救咗好多人

如果jap 1 mid term唔高分仲有冇得救

GPA God

ys

完了吧～如無意外～

冇
jap1唔拉curve

冇時間check卷，b2 全部寫少個は

有六成分都偷笑

有冇人知係點樣扣分
一錯就成題冇分？
定係扣1分？

錯一個=成題冇分

無底嘅真係唔使旨意喺日文到生存

冇底 b part空左起碼一半 a有啲又空 爛grade了

係咪要9成先有A

以往係。。。

真係太高估自己

上個sem jap 1 mid term係點

唔好俾我睇到依句 個人會開心好多

下次加油

屌合格都偷笑

今個Sem 咩事
神科都變爛grade 科咁

例如cost acct

得返半粒鐘我都仲未做到B
已經知自己玩完

佢sample有は 出到黎又冇晒 真係玩晒所有人

考完mt 但Exam轉哂限時，有排你嘆

Erwin lau唔係話一個鐘可以做得完咩

我諗咗大半個鐘先落到筆

今個sem真係分高下
但係我sem3先嚟爛grade

A04都好難

早知遲交好過，依家識做都錯曬

hi danny

仆街我都冇

我都冇 屌 依份卷伏鳩人嘅

屌你老母
我同我frd都冇寫

圍爐

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

Sandy Hui

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

搞到我想withdraw日文

我已經交咗表withdrawal一科

睇你講完
我睇多咗一次份卷
屌咗出聲

而家係咪所有科都唔拉curve？

已知ca jap1唔拉

希望Jap1 A curve會打9折啦

如果ca全部得7成 仲有冇機會b+到

應該得啦大把人mid term得5

Ben KF 話唔拉curve 喎 所以先諗withdrawal

已經預視到出gpa嗰日，有幾多人要去hhb十樓freefall，上年企跳嗰位ching有繼承人

我覺得應該
94 a+
8中a
7尾8頭a-
7 中b+
6尾7頭b
5字應該d+

我收曬mid term分已經準備跳

Ho mean

Mid term八成分再扣20%嘅我笑而不語

係咪可以組個跳樓小隊

今個sem mt 難咁多 仲要唔拉curve 真係可以準備quit cc

老老實實今個sem online mid term仲難過上個sem轉asm

要搵糾察維持秩序，分流freefall

然後錯撚咗b2

屌你老母
皮已收

笑死 我代做都做左9個字 好撚多野寫

份野好撚on9 a3依part係咩事 以前無

笑撚死
究竟幾多人俾人伏咗

大家加油
唔係講笑 份野真係深左唔少
仲要注意d字 又要睇有無教過

無底個d應該好多都死
個mean 比盡 6尾

有陣時唔係做啲嘢垃圾而係佢哋用英文寫完之後要問返佢哋究竟係想寫咩,我自認我英文唔好,但係英文都係要我執番

考考下見到啲字係咁同frd講
屌你呢隻字都冇教過
第一題個ようおん唔知做乜鳩

今個sem做咩咁大整蠱 科科mt都突然難咗幾個level 份份都唔夠時間做 無份做得完

啱啱先claim咗個offer 爛grade就無書讀了

我想問中西溝mt應該upload PDF定Word好

Ching 咁快有offer你好早報？爆晒4？

我有個問題好奇想問下,其實cc啲人如果要email lecturer 係咪多數全部都係用英文溝通同問?會唔會有人email用中文

用中文佢都會覆你嘅
利申未試過用中文打

正路要pdf

我係用開英文
但係我純粹好奇想知有冇人會用中文email老師

frd試過都有覆佢

問定姐

Jap1真係痴線 a3個題係做乜鳩

拗音

睇科 文科好多都係中文教同埋本身lecturer 都用中文send email俾學生 我就會用中文email返對方

第一次做依隻題型 吹鳩漲

玩撚死冇底嘅人

有冇人可以分享下withdrawal of subject具體會有咩影響 如果withdraw ds elective 下個sem係咪可以讀其他?

同問
Elective可以轉

cost accounting 攞A係咩分?

同問 其實張transcript有W大唔大影響

80幾

thx

同問想知讀其他仲有冇個W 定係一定要同一科先冇W

痴撚線今次份midterm難到仆街 屌你老母咩Sandy Hui

如果條友教中文/本身都用中文send
就send返中文啦因為正規都係英文

咁快出左分邊個教

我啱啱好一版
其實好多廢話

Midterm難到仆街

我都唔知
中西溝workload少既 簡好啲個lecturer都ok既

social development in china幾好玩
利申真係讀緊
有底易讀啲

但我唔知易唔易攞a
你自己睇路

中西溝已經好易

咁條友本身教中文嘛所以咪咁講

Keith/Sylvia
讀完就知咩叫好Lecturer
btw點解好人一生平安List冇阿Keith份

Keith Lin世一
In Keith, I trust

sum sem嘅時候midterm係mc,可能而家因為online難咗

應該係mc開心好多

CCT求教

難到仆晒街

留tg Send嚟睇吓

開頭覺得syl 成日半夜三間send啲廢email好滋擾
有幾次比d email聲嘈醒咗
同埋上堂又唔放break

但係後尾consu佢覺得佢真係好好人有問必答
同埋真係好nice

係咪要寫多啲解析？

1000